# README #

1.确保场景里有一个unity地形

2.Windos->NavGrid->LoadGrid 生成笔刷网格地表

3.选择生成的Gird游戏对象，设置笔刷大小

4.在场景里刷网格。



![Snip20160226_1.png](https://bitbucket.org/repo/RqL9oM/images/3642033174-Snip20160226_1.png)


5.最终网格数据保存序列化在TerrainGrid.gridDatas里。 数据信息从左到右从下到上，可自行保存。

![tmp48969191.png](https://bitbucket.org/repo/RqL9oM/images/2718255946-tmp48969191.png)